當年和坤貪到世界首富,仲有錢過乾隆, 大家覺得平囝有錢D 定下面D 官有錢D?

我有錢啲

ok